高質台灣youtuber cheap

佢用AOE黎做片講歷史
幾好睇
佢睇好多書 有料

有追晒佢D 片
學到好多野

成日睇埋片末佢食野果段

好生動 又易明
睇開

小粉紅無知識水平反駁就潛哂水了

佢可以幾歷史駁落啲廣告真係好勁

真心高質 D片好易入口

成日睇輕鬆學歷史

佢d回覆真係好正，btw有aub佢個channel, 佢d片真心好睇，動畫又畫得ok，好易入口

佢真係好撚正，幫推

睇佢學歷史好過學校d老師

高質，揀D圖貼題又生動
可惜宜家少左拍世紀帝國既片

佢講野把聲好鳩

呼呼嘿嘿

佢每條片講完啲內容都會在最後比埋references
正

有睇開

我覺得佢有啲慘
每拍一條片等於做一份assignment
不過熱愛歷史又想分享歷史知識，仲要唔似讀書時期限題材之餘又要唔公廁

呢啲咪真係有心做 唔係求其搵野尻吹當交貨

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢啲片真係古今中外嘅歷史都包晒，全面又高質

句句都還到擊好勁
佢條條片我都有睇
片尾露面講嘢有啲尷尬

有學識嘅毒L

成日見佢fb cap圖屌支那人都想去朝聖，但係唔知係邊條片

youtube好似有d條款要你露下樣

打aoe認識到呢個Channel

但佢片D用字似係大中華膠

讀歷史既多數都反共
因為知道共產黨做勁多仆街野

又割？

佢次次講親「呼呼嘿嘿」把聲都好鳩，好好笑

睇開 真心學到好多野
就連佢講香港都好值得睇

嘿嘿嘿

似台獨派多啲喎

超鍾意佢講清明上河圖

高汁

基本上支那種都應該死哂佢

😂😂😂😂😂

支那人認為讀支那歷史就係支那人
咁我讀歐洲歷史日本史咪係歐洲人日本人

不要不要

高質

我勁鐘意睇...
講楚漢果段都幾多野睇
睇佢條片先知原來廣東地區果段時間仲有個土皇帝響度食花生

佢講得好正

中學最唔鐘意歷史科
但佢d歷史片好有吸引力

因為佢skip咗最沉悶部分
而返學就以考試為重 變成冇得避最悶嗰堆嘢